FIFA 19 FUT 快速賺COINS方法

有冇人試過呢個方法，到底work唔work